% Jedes Beispiel hat eine question und eine solution.
% In section wird definiert zu welchem kapitel diese Frage gehört.
% In name wird ein treffender titel für diese Frage definiert
% In difficulty kann von 1 bis 10 eine subjektive schwierigkeit der Frage festgelegt werden
% In mode wird der Modus festgelegt (exm, lab, skp, ue,...)
% In type wird der Typus festgelegt (bsp, mdl, thr, mpc, ...)
% In Tags wird definiert wann dieses Beispiel beprüft wurde. Dazu wird das Datum im YYYYMMDD Format geschrieben. Mehrere Tage können durch ein Komma getrennt werden.
\begin{question}[section=1,subtitle={Sätze und Zeilen},difficulty=1,mode=exm,type=thr,tags={20121018,20151119,20161220}]
	Das ist der erste Satz von der ersten Frage.
	Das ist der zweite Satz von der ersten Frage.
	Im Quellcode wird jeder Satz in einer neuen Zeile geschrieben.
	\LaTeX~entfernt diese Zeilenumbrüche, also warum schreiben wir jeden Satz in eine neue Zeile? \addpoints{3}
	 
	Schau dir die betreffenden Quellcode Datein an, damit du siehst wie der entsprechende Quellcode aussieht. \addpoints{2}
	Du findest den Quellcode für diese Datei in\\ \texttt{\currfiledir \currfilename}
\end{question}
\begin{solution}
	Ganz einfach.
	Wir verwenden GIT und GIT vergleicht Änderungen anhand von ganzen Zeilen.
	Wenn in einer Zeile ein ganzer Absatz steht, wird der ganze Absatz ausgetauscht und es ist nicht schnell ersichtlich was geändert wurde, oder wo sich der Fehler befindet. 
	
	Werden zwei Zeilen Abstand gelassen, erkennt \LaTeX~das, und macht daraus einen Absatz.
	\textbf{Indem du den Quellcode von dieser Frage kopierst, kannst du gleich loslegen! Lösche dazu einfach die Kommentare und den erklärenden Text heraus.}
	Im Ordner chp erhält jedes Kapitel einen Ordner welcher nur die Kapitelnummer als Ordnernamen trägt.
	In jedem Ordner von einem Kapitel gibt es dann für jede Frage einen eigenen Ordner, welcher ebenfalls nur die Fragennummer als Ordnernamen trägt.
	In jedem Ordner von einer Frage gibt es eine \LaTeX~Datei mit dem Namen \texttt{bsp.tex}, welche den Quellcode enthält.
\end{solution}
